人生中總有唔少「過客」

過客 可以係你EX 朋友 舊同事

但到依家呢刻 大家都唔會搵大家

雖然已經斷聯 不過你地都仲係我個腦到

唔係刻骨銘心 不過最少都佔有星星碎片咁

起馬我嘅人生有過你地 講唔上有幾咁精彩

最後都衷心感謝你地。

多謝你哋嘅出現令我成長

成長是必須的

最近好煩
過客就過客 又出現
仲要挑起條癮

呢個啱

忘記過客只係時間問題 施主

大難臨頭各自飛，可惜我好多過客不堪回首

睇黎閣下好多故事

有冇諗住分享一二

忘記咗 佢又出現返
我把持唔住

長途車裡觀看 過客天天變改
今天動心 卻到了明天沒愛

把持唔住都冇計 唔通強姦佢咩

要控制自己唔好動心
咁就鐵柱磨唔到成針

多得依班人令自己改變好多

係架 每一個都係經驗值 可以升唔少Level

有啲人啱啱走咗嗰時，開頭我係接受唔到佢地係過客，但隔咗一陣就好慶幸佢地係過客

所以話 時間問題

一間公司冇話冇左邊個唔得
人都係 冇左自然有其他人補上

過客其實好多

係呀，每個人都係獨立個體，冇話一定唔可以冇咗邊個㗎

但你記得有幾多個？

諗起推車時

睇你點睇

凡事都有兩面 係自打嘴巴架啦

但係 睇你想自己點諗

係咪好玄呢

推邊種車

冇幾多個

呢啲點滴唔想記得？

唔係
好自然會唔記得

好多，有老有嫩
推下推下依家咪又係自己一個丁

但我自己本身就成日回味 睇返啲舊相

我唔太鍾意推 我鍾意正面

所有離別嘅客氣說話都是借口

總有幾個唔想佢變為過客 但最後都改變唔到

拜拜 同 再見 係有分別的

其實 過客太多 多到唔想記得佢佢佢 同佢

淡淡交會過 各不留下印
其實落花流水同時可以形容過客
呢個世界冇嘢可以同你行到最後

弦外之音好重 好似經歷過好多咁喎

有得選擇
但因為好on9嘅原因令佢地變咗過客

聽緊最佳損友咁啱睇到個post
以前好fd嘅人 依家想知近况都唔知點開口了

只係普通人都會經歷過嘅事
只不過早一步睇化咗

究竟係令佢地變左過客

定你變左人地嘅過客？

搞清楚未

特別係中學雞果陣，話畢業後會聚下
最後當然不了了之

開呢個po個陣 諗起細細個好fd好fd嘅人
唔知佢地依家點嚕

無常

咁呢層 要睇你啲中學過客想唔想聚啦

多數都係得一個唔不見

唔再見

好唏噓
明明大家初相識係好開心 好似搵到知音人咁
但冇諗過原來到最後都係過客
咁落去 係咪個個都會變過客

只好珍惜現在

但係人就要不斷儲過客先會不斷成長

有時啲野就係咁 好奇妙

你愈著緊 會反效果 反之 你唔理佢 會有驚喜

識野 但有幾可做到

斷聯係唯一方法 信我

雖然只係過客 但要忘記有時真係好難
唔小心碰到面又或者睇翻舊相 又不禁諗起以前的事

過客很多

你是住在我心裡的過客

個post 好mk

過客每日照常

就算曾經幾熟都好 最後都淨係親人唔會係過客

唔使專登去儲
每分每秒都儲緊
你唔會知自己幾時會搬屋
幾時轉工比人炒 幾時拍拖分手絕交
話唔定聽日就突然有個朋友消失咗
我覺得成長係好自然嘅事
到咗某個位就會識接受現實

Sor 我有感而發姐 一係我del post

去返fb開po ok!?

個人愈大愈冇fd 好似冇人啱傾咁 個腦成日諗住以前嘅時光

我覺得你講得都岩 但錯唔晒

所以變相有「計劃」呢樣野

某啲朋友都唔會嘅

Sor 唔係想打擊你

但我有 我真係有

你確定所有嘢都可以按計劃咁行？
或者你可唔可講下“計劃”指緊咩

一早睇開左

咁又唔係所有

世上所有野都有變數 唔可以講到咁死

計劃只可以制定比較易行嘅路

而跟計劃行唔一定最好 但起碼會比冇好

我反而唔鍾意比咁多框架計劃自己
有條必要嘅底線就夠
咁樣做人有趣好玩好多
但當然都會令到自己經歷咗好多

諗起龍應台篇《目送》
有些路啊，只能一個人走，我慢慢地、慢慢地瞭解到，所謂父母、子女一場，只不過意味著，你和他的緣分就是今生今世，不斷地在目送他的背影漸行漸遠。

中二病

雖然我提出計劃一詞

但我比較鍾意冇計劃嘅人生 去旅行我都by 唔plan 野

啱呀
我頭先都突然買咗下個月頭嘅機票
唔知又會識到啲咩過客

犀利

係呀 個半年過客真係傷透我，仲有另外一個心機婊扮fd玩殘我。

不過岩岩都block左他ig啦，當係正式告別。

曾經以為好重要 放唔低的
回頭望 係一段段好深刻回不去的過去
而家諗番 多謝曾經出現過的你們

以為佢係過客 但原來仲係心入面 揮之不去

有故事聽 願聞其詳

過多排就真係過客架啦

次次一個人旅行都會識好多人
但全部都係過客
不過起碼旅途短暫嘅時間
會喺對方身上拎到啲嘢
就算冇嘢互相share到
都一齊分享過人生嘅時間
要喺幾十億人之中相遇都唔容易

啊 好羨慕你 我都想周圍去

尤其係拎個背囊就出走個種

明明我已經當咗你係過客
明明我知道呢條界無可能超越
點解你仲要成日喺我腦出現

即時走就冇可能
機票太貴
但買下個月嘅話我個銀包仲接受到
唔使諗咁多
想去就去

我答到你啊 因為你覺得仲有可能 所以先會諗起
當你真真正正確實左冇可能 就係你唔會諗起之時

留名

唔係我諗太多 而係我依家出走不能

利申岩岩轉工 請唔到假

唔洗留名 分享你所諗 或者係你所經歷就得

嗰條界線已經好明確咁存在
證明咗所有嘢都無可能
點解我仲要一個頭中埋去

因為 感情 控制 唔到

盧廣仲曾經講過：
「那一天你走進了我的生命，
謝謝你成為了我的幾分之幾。」

點解人嘅感情要咁豐富
有時真係覺得做個機械人更好
唔會為任何人嬲 唔會為任何人傷心
好過俾感覺摧毀正常嘅生活

所以呢啲經驗係必須

但到你做機械人個陣又會羨慕人架啦

不過最緊要自己心態夠強
唔係話唔好投入感情
做人要拎得起 放得低

做咩啫你

想同你傾下計咁

放得低嘅話就唔會喺度啦
明明我知道所有人都係過客
明明我知道無人可以陪你到最後
點解仲係接受唔到呢個事實
日頭已經好努力忘記呢啲嘢
夜晚發夢成日都夢見佢
點解要咁對我

發夢都夢見真係難搞啲
下個更可愛啦

有下個就好啦
希望下個快啲出現
幫我忘記以前嘅所有嘢啦

生命滿希望 下個由你創

都要機緣巧合遇到先得㗎

轉咗工都可以去短途旅行㗎
唔介意過鄰國嘅話
近近地星期五放工喺深圳
坐高鐵去隔離省玩到星日返都得㗎

當然如果你話份工一星期返足七日
咁就去西貢露下營算啦

一個月返28日 唔是吹水

嘩巴打你嗰份咩工要咁chur？

睇緊個post個陣 咁啱播緊悲哀代言人

泥足這麼深 何不早一秒來解困

有啲唏噓嘅感覺浮現

我其實依家都返緊 所以先咁得閒秒回
地盤但開24 所以有夜更

我比自己兩日假休息 如果唔係返足30日會死

有故事有故事

分享黎聽下

睇到都覺得好辛苦
不過希望巴打捱夠幾個月
比自己去個旅行放鬆下

天地一逆旅，每個人只係「世界旅館」嘅其中一員，相遇來去匆匆，同悲萬古塵，就係咁唏噓

放心 份工唔太辛苦 係挨時間姐
10/3 拎左假 去兩日一夜大陸美食團

會盡興

嘻啊嘻啊嘻

中學開始我唔會同人交心，亦唔需要人明白自己，因為我明白交情愈深，分開嘅時候傷害更大

只有學到嘅知識先會陪我一世

咁好慘姐 我係鄧你啲朋友慘

不過你遇人不淑 都怪唔到你嘅

冇去謝師宴，冇去re u
有啲人覺得我呢啲叫毒，我就不知過得幾自在啦

再見啦

輕鬆

每個人嘅生活方式都唔同 你搵到合適自己/自己覺得舒服就冇撚有問題啦

我冇遇人不淑，係我自然有嘅諗法
大家delete 大家嘅memory,對大家黎講都輕鬆啲咁解

竟然係咁？好少可會無啦啦 封閉自己？

你無師自通？有冇諗過收入室弟子？

尤其係中學同學，昔日一齊長大嘅人各散東西，有時諗起有啲感觸

其他過客無論係朋友或者敵人都好，開心完嬲完可能眨下眼就冇乜感覺好快唔記得，唯獨是中學呢班人，一定係生命中唔會忘記到嘅人，雖然關係已經好疏遠，什至好幾年冇見過面，大家都聯絡好耐，但多謝你地當日曾經搭過我膊頭，一切點滴盡在心頭，多謝你地，我曾經嘅好朋友，在心中永遠也是

我仲keep住最fd果十個 日日傾wtsapp日日響 所以好滿足

曾經一個好上心嘅朋友教識咗我一個道理：
「永遠要做好一個人會離開一個人嘅心理準備」
當某日對方漸行漸遠，亦會喺自己預計之中。

岩呀

無當年個仆街臭閪 ex
又點會有今日成熟既我

同女友宜家一齊就黎 5年
一切都過得很好

一路有陌路人陪你這一生

on9
起碼都錯
d咁嘅19 矯情文都熱門
係咪戅鳩

我之後我發現自己打錯 Sorry

月經post

朋咩友 舊咩同事呀
叫春就叫春啦

我同ex一齊左3年
佢俾左3次帽我戴
因為當時既我真係好愛佢 所以都一齊返
就算到一年後既而家我都仲想同佢一齊

我知你地會屌我戇鳩
但呢個過客真係令我成長咗好多

其實我係知道嘅，你同我只係短暫相交，即使我幾想留住你陪伴你都好，我不過係你生命中嘅一個過客，呢個關係已經無法改變，時間一到，你就會繼續走你嘅路，所以我點可以要求你為我付出、好好咁了解我、注視下我...呢一刻我唯一做到嘅只係好好珍惜呢段緣份，記得我地嘅點滴

唔理你點講 我自己知就得了

舊朋友 係冇左就冇左

Btw 你都係我一個過客

帽係死罪 當時你肯原諒 只不過你未睇清楚姐

玩得開心
下個假攞長啲

你就好
我得翻4個叫每日有傾下計
但諗起以前成班廿幾人去踢波個段日子就

好多時候
永遠唔會知自己身邊的人會幾時成為過客
諗返舊同學同事
雖然話可以約返出嚟見
但
已經唔係以前種感覺了
又或者
唔係玩開果班
你知道根本唔會再見

巴打
一放學就衝去球場
個個星期六重早過返學去踢波

自己就係一個過客

以前一放學就返屋企
icq 一定有個ip send黎

就係CS 雪地死鬥

同好fd嘅同事，同學嚟到佢要轉工，畢業嘅時間 個感覺好似失戀咁

由一星期見5日，變到日日WhatsApp 間唔中約岀嚟食飯，再變到只有WhatsApp聯絡，然後生命中就只有依個人嘅回憶……

生命中突然少咗個可信任可依賴嘅人，咁同失戀有咩分別？？

依家我就係面對緊依種感受

可能你會話只喺過客嚟，但喺抱住依個心態去面對人，久而久之就會忘記點樣真心對人…其他野我都可以忘記，但喺真心去對人依一點我喺絕對不會俾自己忘記！！

大家唔好忘記點樣用真心去對待你身邊嘅人！

其實已經熟到好似變親戚咁 只不過冇血緣關係

大時大節 聖誕 新年 一定有聚會

係重陽 清明 唔會一齊拜山咁

一直以來 對待每一個我都係用心

人地係你既過客時 你都係佢既過客

岩啊 我上面都有講過

依家約返啲舊同學 舊同事出嚟
個感覺都唔同晒 冇咗個共通話題
好似同約班唔識嘅網友出嚟 冇乜分別咁

因為已經唔同晒 可以稱為最熟悉的陌生人？

過客別墅

終極中二病叫春post
00後上完中文堂變大文豪

好多過客都喺不堪回首

搭客每日照常 於鐵路拓疆 無常的路向 跟網路擴張
浮華千萬相 相愛或創傷 仍然沒有人可給我幻想
我也算是正常 都有夢與想 從前經歷過 溫暖或結霜
昨晚的彩票 竟得了二獎 無人與我同分只有獨享

如過客來來回回 誰又碰上誰 似是無鳥的鳥居
隨過客聚集後 途人又散去 無尋求無愛侶 大屋都要獨居

誰人都說可愛 我卻一手托開 一堆藉口 偏偏不願比賽
往往到後來 原來人無力再愛 完全無能力灌溉 懸崖前雙手放開
長途車裡觀看 過客天天變改 今天動心 卻到了明天沒愛
往往到後來 隨緣隨時被接載 博覽過千山百海 看過無盡風景未發現愛

我試過越過牆 揮棒弄破窗 途人傷害了 揮發掉血漿
人才懂收歛 不敢放亂槍 航行在遠洋孤舟這艦長

如過客來來回回 誰又碰上誰 喝著無汽的汽水
隨過客聚集後 途人又散去 葡萄糖藏罐裡 如今不去擅取

做咩咁感概

事實可唔可以唔好講
係 人係唔會冇左邊個唔得
但正正因為你係人
都有感情同回憶
果種不捨得 果種曾經一起快樂過
兩個人/ 果班fd 先有既回憶
永遠都忘記不了

Rip

你問點解咁感慨

因為腦海突然飄過一啲斷聯嘅人和事

尤其尋晚見到個月亮

正正係我之前每晚都等緊嘅野 我知我地係望緊同一個月亮 身處同一個香港 但好似永遠都再觸摸唔到你....以前每晚等你個句收工啦 就好似繼續工作嘅精神食糧 可惜無緣無份 就記憶起你 不禁講返句

我揀左Nothing

曾和誰吻著那記憶真太深 似是某些舊戲震撼至今

試下搵塊豬皮打茄輪 可能有相同效果

知你仲好掛住佢好愛佢，我選擇左退出，成全左你兩個，你唔好再因為貪玩而傷害同你一齊咁耐嘅女友，要好好珍惜佢，你要幸福快樂，見到你開心我都會開心
能夠成為你生命嘅過客 我好開心 希望有日我會忘記你

忘不了chloe

喺街見到唔知點

好感謝當我失意既時候見到呢個po ,多謝ching

每個人都係其他人既過客。
你唔會知道佢地幾時會選擇離開你，又或者其實係你慢慢疏遠佢地。

所以要活在當下
珍惜同享受共處時光
就算有日不再連繫
回憶總是甜蜜美好的

唔想將現任變成過客 一直都小心翼翼

一諗起過客，就有點兒感觸，不過所有野都整定

有時就係因為回憶太甜太美好
所以念念不忘

當作流星雨

多少勝敗盡皆過去

成長點解要透過自己珍重嘅人離開先成長到

起碼曾經有好過

唔好既點解要留戀？

自虐

同你一樣
以為過一排就冇野
但呢排晚晚都發夢夢到佢

都已經知道無可能
始終放唔低

一樣 斷斷續續一年了
點都有諗番崴起佢

你話唔諗 唔掛住
就假既
雖然已經冇聯絡
呢家只係希望佢過得開心
唔好再比人玩

無聯絡 但都仲好想搵番佢
佢就快生日了

來年陌生的 是作日最親的某某

為何舊知己在最後變不到老友

我都想
想去返以前由朝傾到晚既時候
就算一齊唔到
但諗返都好開心

只有自己先可以陪自己到最後

可惜 連自己都知番唔到去那個時候
但依然覺得轉變左既自己同呢家既佢可能會夾

係

起碼有開心過

因為我鍾意

岩岩散左，睇完你篇野個心靜返啲

[url]https://youtube/JODpsfr7l6w[/url]

自膠

多得佢 冇佢冇今日

好慶幸啲同事都好好人
有啲都好fd，fd到會打交

我唔係想講咩大道理 都係打自己感受出黎咋

希望你早啲放下果位過客